
                      Entretenida, pero es otra película que se salva gracias a la gran Margot Robbie, (siempre salvando películas). Buena actuación de Will Smith, que queda reducida como la de todos los actores al cruzarse con la perfecta Margot Robbie.
        
            